Hong Kong police officer blatantly condemn the Court

Recently, many Magistrates refused to issue the warrant to allow the Police search the house of a 14-year-old child, who was shot by police in the thigh. The Magistrates indicated that that is no such urgent need to search his house.

The police officer in picture blatantly condemn the decisions of the magistrates, and claimed "there is no judicial independence in Hong Kong due to these magistrates".

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

屌你呢條撚樣真係好撚賤